［罷工post］罷緊工又冇野做嘅不如入黎吹下水（304）

中秋早收齊齊出街唱歌日

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

冇sor.

早啊中秋節快樂

原來完左....戇尻尻係到click click click

早
中秋節快樂，今晚登山

早晨，日日都想射波

好想走堂

Just do it

無堂表示

睇完爆眼單野個庭講咩真係眼火爆
唔依法軍政府同人講法治系列

唔做野了

今個星期sl左3日

不如請哂佢

食個早餐都食到10點半

我係廢青

補多一日啦al

濕疹大爆發 爆到岀水行唔到

有排痕?

有個深藍下屬為咗飯碗 逼到佢我嗌光復香港，佢接時代革命

跟一世，記得"介"口

係公司都要嗌

入得依個po真係清一色廢青嚟，咁得閒係到吹水，都唔做你手頭上嘅野

都冇野做.

都冇野做

成日掛住外勤名義偷走

食飯飯

放工先嚟上水

再重申一次我係廢青

高層級廢青

從不當什麼高層，我只是一個低層用戶

低層用戶但享受高層生活....
姐係...隱世富豪

睇下依個po得返我地兩個罷工
其他放晒啦

唔撚係咁可憐呀⋯⋯

乜都唔敢食

可惜無絲打

好尻悶 仲有4個鐘要坐

突發 閃人
但係係轉場開工

係成個office閃得
但對我嚟講只係轉場而已

你?

你公司呀⋯⋯

仲有10分鐘

咁早收工

等緊lunch

See you next week

仲未有通知早放.

一齊到6點啦

一齊到1030

今晚登山賞月

行開啦撚屌⋯⋯

打緊機啦
轉頭先打document
反正佢都冇咁早on
Home office 真係天下第一

咩都有打

我倒數緊開工添

攞命 星日開工，啱啱收

早晨
訓..........

早
返8半

食埋早餐先返啦⋯⋯

你請咩

屌⋯⋯邀請你咁多次 當然我請

琴日下午太子 一落地鐵就成班防暴同foodpanda 望住

你唔係日日miss份早餐呀。。。
對身體唔太好，需然我空肚唔食早餐。。。

咩叫需然
你個常餐呢⋯⋯

雖然。。。。
唔係日日食，大部分時間芝麻糊/面包

冇時間食

下次啦

買張一個站既飛如果真係危險

堂上食

唔畀嘅批鬥佢

各位早安

就食lunch仲早晨!？

清個lunch咁早

清咩時區

機場管理局昨天公布，8月機場客運量按年急挫12.4%至600萬人次，是2009年6月以來逾10年單月最大跌幅，反映期內來港旅客人數驟減。期內飛機起降量亦跌3.5%至35655架次，貨運量更大減11.5%至38.2萬公噸，此為今年2月份以來單月最大跌幅。

你由朝入到晚 痴撚線

早晨

星期五去拎iphone. 好開心.

買左綠色？？ 配咩色套呀⋯⋯

洗大咗個個

pro max 綠, 淘寶買左兩個.

我係HK,咩料子個個對我午餐時段嘅定義

我眼睛睇到啲字體受傷了

你講我對面果位呀？

我愛國愛黨
習總是我心中的紅太陽

崇拜主義

我係真．紅軍
whatsapp group 名全部都係簡體
保命用

沒有共產黨就沒有新中國
沒有共產黨就沒有新中國
共產黨辛勞為民族

地厚天高 收看中

903大哥講緊用fake news掩蓋real news

好撚眼訓
無野做又眼訓 點頂

有野做都好難頂

套幸福一家人終於大結局

時事台好多人吹奏fake news攻擊

終於12點 準備諗食咩飯飯

對家冇道德點解我地要堅持潔癖呀嘛

食飯食食飯

今日食咩呀⋯⋯

每日lunch70蚊會唔會太過份？

你人工好高?

辛苦搵黎志在食

岩. 認同.
cant agree more.

20k咋

高過我.

2k家用

咁70蚊lunch又唔過份.

高過我 rich

夠我食兩日

唔識做

唔識做咩呀⋯⋯

RICH

唔俾家用

集中討論10月1日
721 811 831 新屋嶺

,琴日開會，之後佢唔識做畀我做，但我都唔識做

咁你咪要學下囉⋯⋯

終於有人明勇武有盡頭既時候

呢D post會引起內戰

頭痛，休息中

食飯啦去

喺大家樂聽到嗌飛 721 831 好敏感

今日好熱
想食涼野
但又諗唔到食乜

食咁X燒飯，仲頭痛緊，死唔少細胞

仲有3個半鐘

悶悶地又放下貓貓圖先

新人lm

Hihi 點稱呼呀

留底身高體重

500kg 3米高

清有無考慮過上前線？

巨人哥利亞。

變左罷工既

買完啲貓都唔訓既
鍾意訓生果籃

好可愛
但之前出果張雲床啲QC好似麻麻地

扭傷肌肉

唔捽啦
針灸即

早 病撚左 返唔到工 一陣睇醫生

唔洗返學咩
小心小心

唔洗，好想返工
啲撚屌同學病又唔戴口罩返黎報復社會

黨鐵

又要受死

唔搭

KCR一開二
希望大家都冇咩事啦

Sor

出軌

咁大件事...

細過最中意企係個較位到

好撚大風

我而家都係

識玩喎細路

等睇黨鐵又賴係手足做

有好多藍絲已經屈緊手足啦 等睇黨鐵又屈工程狗

咪又係屌兩條友出黎祭旗就完事

我最討厭呢個位 啲eee聲好刺耳

跟住個較位搖擺

藍C: 「唉我唔知啦, 總之黑衣暴徒都係搞破壞架喇」

呢D野唔知啦~~

各位早晨

買車gogogo

x2

恭喜韋巴
你考邊個場? 我天光道pass

買買買

long time no up water

睇緊live.

哪有錢

我而家連考牌既動力都冇.
有咩call車, 坐的士算.

有冇人行路返工

都仲係有錯字.

考完牌唔買等幾時

多咗隻拎，仲有咩錯字，言文一般般，加上macbook嘅速成
不過又冇野做啦lu
又廢青人生

雖然

都冇發現添
同音字太方便

班怪力亂神撚又蒲晒頭

今晚去燒衣先.

到左今日831咩文件都只係biting round the bush

衰然

個個都有車

我無車

牌都冇考

個個都有車牌

其實每日book dc9/uber車返放工都係
80蚊*24*2 = 3800蚊.

why養車?

興趣 始終有自己車會free啲

有車有女媾

本post有車一族都.....

我冇呀

呢個其實唔關事

唔好咁

事實係有車果堆都未有女.
痴埋身大部分都係gold digger.

佢地冇gold俾人dig

尊重呢?

又窮又無樣

依到無尊重
肥矮柒窮臭

食你地嘅午飯時段啦
今日食嘜好呢

唔食茶記？

食左藥好眼瞓

揸車係浪漫

食埋lunch瞓得更好

但我唔食得辣

渣嫁

所以叫咗凍飲，但都好似冇咩用

牛腩 先正路 點會斑腩

ho lun gay

係喎

你又食嘜呀

west chan

你買邊部?

早抖啦各位
瞓覺先

咪訓啦⋯⋯吹下水咪唔眼訓囉⋯⋯

我就一向都係綠色迷黎.

成班rich gay

都未買

用左好多野換返黎.

ip7用到老

又話訓...訓多D啦 病人

6s+表示輕鬆

廢青 依家先早晨

你就好命水啦

廢青
日光日白仲瞓

考得van點解唔棍

即係執笠？

啱啱先瞓醒，小休咗陣

老闆級廢表

我係老闆我就日日唔返啦

奴工狗咋

第一次聽人講鐘意揸hiace
用喺好用啊 但一定唔好揸囉hiace

求表演

每日一貓

條避震同埋後座

Hiace純天然避震

用就好用 但係要舒服就vw/Benz

老老柒柒 h1都好過佢

仲有一個鐘

冇野做嘅心情真係爽，坐係到有錢收，雖然冇嘜自由

時間換錢姐事鳩但啦

好想轉工

見到有po請甜品師
問下有冇pt學徒先

食屎啦你

倒數15分鐘發達啦

有冇巴絲喺capstone返過工？

學門手藝其實唔錯

可以胖埋6日時間嚟
唔講咁多住，執野準備閃人

樓下見

咁臭串

突然聽日就無工開

意唔意外 驚唔驚喜

咁無既，佢一個月代通知金比左。由鳩佢

Can’t sleep

幾時到6點

連登D陰毛論post煩撚到仆街

DlKH

20蚊就得 好勁囉

你老母 高層就有得work from home
我地就

諗住搵工定抖

都home啦 office都冇人
你home埋邊個知
有cctv?

琴晚聽hearing 聽到最後好眼訓

有個未來B
緊係宜家再搵賺奶粉錢啦
未來有排忙

成公司幾百人返緊工喎

時事台同神秘台合併左

仲有神探台

食過下夜粥

咁突然

幾百人，少一個都唔多覺啦

人係會互相監察既同埋要打卡

我對上果份，都試過叫同事打卡，改卡

早

準備瞓覺做豬

咁好又訓

831之後7晚啲巿民就係比你哋謠言撚吹到去咗包圍旺角警署，晚晚俾人圍捕，你哋又有冇諗住為呢班信鳩晒你哋嘅義士負責任？

都冇野做，
都就畀人炒啦，
前排上頭先傳過公司要開刀嘅話頭號人物有我份

如果真係畀人炒咗
撈散算，最少生存平衡

返工都冇保障窮忙族

不嬲係可以dump一聲就炒咗你
我經歷過

打地鋪

自從尋日暴徒用激光劍切斷路軌，啲food panda唔見晒

但撈散有冇得升先
定你有打算

學下野啦咁

學野可以，但讀書就免啦，讀完19學位，人生已經輸人一大半

一生a0咩

以我聲線，樣貌，背景有機

聲線都係擇偶條件黎架咩

一開口胖虎聲點頂，自己都頂唔順

聽慣就唔覺
仲有聲音可以改變 你睇啲配音員

平時講野把聲點變

聽啲youtuber
佢話搵個你鍾意既演講員 例如 議員 配音員 網台主持
然後模仿佢既說話方式
不過 我覺得都係上配音課程係最快

上過配音堂
呀sir話我變聲能力幾強

劉名等表演

不了
本身把聲最自然

日日睇grammar上·網睇，由bb班學起
一定要學好語文

得閒睇下discovery D野都好有幫助 又好睇

有睇開

講到口都臭, 連登仔藍絲化
依家只要係同溫層POST, 無論通靈又好, 屍體發現又好, 全部都係 "831核彈!!!!" 然後千鳩幾個正評

不如話831 大屠殺啦, 最初死1個, 變3個, 依家變撚左香港一有人死就 "核彈!!!!"

人呢？

二零一九年六月至八月經季節性調整的失業率爲2.9%
經濟差撚到

好心唔好濫用核彈啦
近日送嚟既BNO卡住喺DHL
之後連登仔話港共扣住既、核彈
但係實際上係HMPO扣
未聽過狼來了故事咩

我未被炒已經好好彩

我感覺我快啦

希望你平安過到新年

我日日都準備好被人炒

炒咗仲做唔做返同行，定係喺新地頭勇闖一片天

旅遊同酒店業日撚日出黎叫春煩不煩

光復香港

開心安全鐵路繪畫比賽

笑到痴線

派緊3個月bonus 又唔見出黎嘈

咪當抖下

驚今年冇bonus講到世界末日咁

最大粒嗰個坐你格離好大壓迫感喎，幾日後再見

失業率2.9%呀絲打

要裁員都唔到你話事

收工啦

又冇馬跑 又冇煙花睇

唯有出去運動下

已經返到家

跨欄是常識吧

又唔做野 又唔讀書

準時閃人

工都無得返
Fg 次次都有出去發夢
但星期1-5都想搵錢

早晨 點解覺得今日係星期五

下潛

你走左....好悶嫁

射波

決定返2堂跟住走堂

食埋早餐先啦

搭緊黨鐵啦

啲閘實撚左咁多

跳啦

好多food panda守住

尋日達狗開台係咁比人屌
Btw佢禁撚晒啲詞語唔比人講

無睇過佢

唔好問我邊度聽番嚟
要買飛都有佢既玩法
買紙單程飛 入閘前黐啲砂紙落張飛或浸下高濃度鹽水
整壞佢部機

我搵個暗角 然後欄杆一跳就出閘
觀塘站有個位好暗 跨咗都無人知

咁不如唔好番

開學無耐就走堂

近工業區果邊個出口?

我以前成日都行個邊

係

咁靜局 今日
大家諗好下午食咩未呀⋯⋯

上lab呀一定要返，lecture就事但

牡丹樓

Double 脆辣雞腿包

kfc 上校套褻

kfc 上校套餐

有呢樣野架咩

無工開。萎帝有冇好介紹？

新出 多塊雞扒 正

How much

好似都40幾蚊

姐係唔撚洗食

香港只有 兩條出路 ~
增加美國支持，法案審議中，我們必須做好英文Fact checked 事件表/YouTube影片，寄給國會議員！一定要每年不斷加辣，直至真普選和永遠廢除中聯辦， 高度自治才可以保護外國人在香港的資產/金融財產； 身在美國/加拿大的手足 必須親身拜訪 國會議員！
身處歐洲和日本的手足，請要求當地議員提出人權及民主法案，支援香港呼應美國，親身拜訪當地國會議員

香港人幫外國人食子彈，就是保護全球經濟增長、他們在香港的利益和 自由陣營的最前線 ，眼前的'新西柏林'意義重大

再冇其他選擇 香港人不講獨立不分化
一齊頂硬上！

作為一隻marketing狗
應唔應該去學下coding呢

考警察算啦

有隊友咪唔洗番

緊係唔得啦

我今日午飯係絲終於開齋啦

你講咩柒 有絲打同你食飯

肉醬芝士
食走多絲

好多人，食完已敗走

以為lunch吃囡

中資不了

字又打錯....邊有女呀

你唔係移民？

冇野食

肥仔餐

是日產檢

有quota

屌你.....瘦好叻咩
營養不良咁

福喜來

咪咁懶啦

搵工未，記得去拜offer神

[offer god]拜得神多自然有神庇佑（11)

洗鬼拜呢啲咁既野

好神靈架

屌你吖

DLGH

我賭都係正常業務

13M不了

DLKH

講起好耐冇買6合彩

我條team有啲嘢做錯咗 阿頭要我去執手尾
唉 算啦 我打工都係為咗逗人工

買啦，除咗六合彩之外，無其他方法可以改變命運

早，sl已請，發瘟中
DLLM又病

早.....做咩又病....

D~~~~~~
又病

扮病....連休3日

一陣睇完大快活算

重返工作

FRIDAY!!!

大師 攞左iphone未 開箱開箱

屌 駁吾刀

本日笑看人生

睇撚左醫生未

等緊

原來都幾多人病

是咪成村人等緊

係呀私家都咁多人

醫生未返 請等等

一早開咗，到咗啦

D廢老同細路咳兩聲就驚會死

我宜家個頭好似裂開咁，好痛

嘩屌啪左罐red bull
仲係眼訓到仆街

準備lunch啦， 仲早

廢青

開完個會就差不多食飯

返1130

@大師 有冇用後感

700起身飲個早茶先啦

等睇開箱

防暴綠

咁早我去打芒亨都唔飲啦

冇事既

包膠

一早打咗pubg啦

我想walk in 元朗白

芒亨都好玩嘅

更新完又係一條好漢

想睇何妖紫實機

btw點解係何妖紫

因為佢件恤衫 好似係

Pubg=trash

難忍好rich

男人既浪漫

三國殺
梅露可
城與龍
pokemon

港版紅牛只係汽水

點解又話我rich
Trade 一部換一部姐

有冇玩過borderlands 3 ？？

要補番半部機既錢喎

唔係全部錢無咁肉痛

唔撚係錢？

屌你老味咁有錢呃公屋住

垃圾廠仲玩獨佔，steam要遲半年

PS4

Mhw

steam好多action game幾好玩咁
嗰隻blasphemus

你同停車場泊跑車個班撚屌講啦.....
我充大頭鬼

仲成日特價

係咪又好撚難玩嫁....琴晚睇左一陣兩儀玩 就訓著左

成日話冇錢但總係買貴野食好西

陳22仲有出片咩

撚好食好西....我食來食去都係譚仔...
每個月都4-5千卡數 得個13k撚屌人工 那有錢

有.....直播 垃圾仔

致連登仔既親朋戚友：
求下你地幫個手簽個名
一傳十 十傳百 百傳易幻易！

土共你今日還錢味啊？無錢還就還香港出黎啦！

記得Check verify email

[url]廣傳出去 廣傳出去 廣傳出去 廣傳出去[/url]

咁撚大使

好大洗

之前裸辭 去左兩次旅行 又分期
得閒買野又碌

真係好大使

goodest 理財

有錢就是任性

大家開左Twitter 未

一早有

推文啦

仲有929
Birdfoldingchallenge

大師 iPhone 開箱呢

抵制港鐵新方法？唔洗跳閘

佢ig咪有

做晒，早走

冰山老人

你又唔俾我....都唔夠朋友

這樣做對你有甚麼好處

上訴委員會 推翻警方決定
決定批出 921光復屯門公園遊行
之不反對通知書

交朋友姐

親 你還有同事

大J簡直係我偶像

邊有男同男交換ig

同事不及你

那有女

Gay

唔好講啲令人誤會既說話，我性取向是女的

開個交友app咪大把

有個藍絲見我跳閘講左句：你個撚仔，又唔敢影我拍低我

你訓交啦......柒碌

誤會條撚.....同事都不及大家 我愛大家

醫生話你咩病

上呼吸道感染

不宜上班即開醫生紙

忙到飛天

流鼻血呢

無敵UTRI

點解會咁

感染嘛，鬼知佢染咗去邊，可能炎症引起
今次幾嚴重下

瞓覺覺豬先，night night各位

行遠D啦你

RIP

即係傷風

Hi咁多位

就係咁簡單
醫師真係醫師

Hihi 3000

難忍點解你仲未除p

你個舊ac仲咩唔再用好慘呀 做一世p牌

屌你.....傷風
依為好嚴重

hi3000

唔知，見血我就怕

第一次試過咁

你收工未呀

hi情郎

垃圾
好彩我係7仔買咗自動續P服務

收工啦⋯⋯

早晨
星期日夜晚完全無睡意 依家眼訓到仆街

長眠咗3日

失業中

仲未病好

琴日先退到燒

尋日訓足一日夜晚又無睡意

琴晚眼光光

乜撚野身體黎

雙目無神 已經唔知自己做嘅咩
個腦諗野快過手

早晨，地獄既一個星期又開始

亞洲電視執左條片我loop左好多次

無野做.....又無得訓 有咩劇好煲

又煲劇，拎嚟學下野啦

手藝／技術 學＋做 ＞＞＞讀

啱啱有位巴打俾黃衣狗追
我唔小心跌咗枝水動樂
點知黃衣狗又咁唔小心踩到樽嘢 跌到四腳朝天 sorry

咁大枝野都睇唔到咁唔小心既

好慘呀 d地鐵職員

偷食穎套劇變生日劇？

冇第套野上得大台啦

但宜家930套大廈又幾好睇

十二傳說都係鬼片
其實我鍾意肥貓啲劇

12果套
睇到半路棄咗

大廈算係今年一套會追晒嘅本地劇

仲睇cctvb

劇無罪，好劇緊係要畀大家欣賞
但佢吓吓播12傳說果啲，應該好快摺

偷食穎個套唔係話重拍咩⋯⋯
做咩又俾佢播

好心散仔公會收皮

冇錢啦
拍鬼咩
不過我應該唔睇，除非高天鷲又有驚人演出，咁就可能睇佢個part

個兩條後生 我都無咩興趣睇.....
幾個老野可能仲好笑

我幾鍾意偽張智霖

張振朗啲戲真心趕客
先前果套咩包青天（垃圾），佢個身型加埋佢啲神情，語氣，做雜兵冇對白果種就適合佢多啲

是日lunch
主菜：甜餐包x1
甜品：藥丸一set
tea
香橙瑞士卷x1

食咁小 唔似你喎⋯⋯

戒口

洗撚戒....照食也可

唔啦
唔想再燒足3日再加廁所瞓住過嘅日子

我都沒乜胃口

點解要訓廁所

唔夠訓就唔想食野 又會作嘔

仲爭6千3, 幫手搵人簽名啦

肚瀉當日即轉另一個醫生再睇開藥

都唔撚洗訓廁所呀⋯⋯你屋企好大呀
要行好遠

果幾日個頭仲要好似裂開咁款

4000蚊all in 股市

咁個呢

火燒

小問題啦⋯⋯

我患上了眼皮下垂症

瞓啦
我果幾日開古典樂嚟解頭痛，幾得

香港警隊刻意巧以警權，以權謀私慾！
香港警隊已任性為所欲為，串聯黑社會為非作歹傷害民眾，並蓄意巧用警權同妖言惑眾，務求達其目的能：
巧用警權…無所不用其極…達到…
香港警隊中“擁權群體”能隻手遮天！

岩呀, 解散驚隊啦

咩事

冇野做
學緊野
一頭問號

睇緊youtube，
宜家好似BB仔學行咁

睇咩片呀⋯⋯開心分享

睇緊數學（全部都係英文字母，加唔知係唔係嘅羅馬文符號），搵日睇埋天文學

睇台灣／內地都ok
或者學一門手藝，保命用

到時D加人工post又6,7,10%咁去

又夠膽死講大話

記者會嗰把古惑的遮又幾新穎

草管人命

毅進仔

早晨 訓左一晚都係咁眼訓

早，十點半瞓都好似唔夠瞓咁

一樣 中途醒左一醒又噠返落床

一陣坐車再瞓過

坐車訓唔到 要睇下有冇女女

瞓覺緊要啲

你都岩....唔怪得仲係A0

要畀人望我最精神嘅一面

但係訓教已經俾人睇左你最樣衰嘅一面

冇女女會坐我隔離

眼訓並不是因為你夜訓
係因為太早起身 反人類

每日6點起身

起身刷牙洗頭沖涼
為左唔搶廁所 只好做第一個

有幾多個對手啊

2個 。老母同細佬

好彩唔係老母同妹, 2個女人

早，返工

就lunch啦

返咁晏

sleepy

鄜仔

11-8

收得晏

今日啲客食撚左火藥

收幾點

屌返佢轉頭

會咩你仲未脫P

6月後開

你兩個呢世都脫唔到P

無啦無啦一世P牌

D人打黎第一句就問呢個post人工有幾多

啲柒碌客推左防火門成層響警鐘，話明唔可以推

屌你老母唔識用iPhone上黎屌我有用咩，仲要我借apple id比你都on撚9，冇預約又發脾氣

咩公司來嫁

工業大廈？

仲有事個字先茶記

佢地真係好on9

未病好食咩茶記

整電話信和2樓

屌，遲下去apple做藍精靈都得，啲apple用家問啲野好撚簡單

啲c9問點樣係傾緊電話嗰陣較大細聲，為左咁樣預約都唔google，笑到我仆街

你唔好笑人啦好衰囉

已康復

準備開新post啦⋯⋯
大家入來講多兩句野啦

終於食飯

啱先食飽

又老麥

大家樂下午茶

為左食下午茶平啲我要求3點後食

自由食飯

Dllm

食飽就去機舖流連

緊係坐係冰室到睇人情冷暖啦

成個post 得返3個A0 傾計
好撚可悲

我都睇唔撚明

系列post點睇

咁都開到十個post

仲有一個鐘收工

即將收工

仲有9個字

坐到patpat 痛

聽講天使啦嬰兒同黃曉明婚變
樣子巴打苦等咗10年
機會嚟啦 飛雲

我腰骨都痛

唔知佢轉左本命未

搵條骨來坐 坐姿有問題

就收工啦
日復日
月復月
年復年
DLGH

佢都好耐冇上過水
當年我次次都會認真睇佢啲post

打工就係用時間換取金錢

997

998

999

1000